APP DESIGN (ANDROID STUDIO) TEMPLATE

請問那裡有APP DESIGN (ANDROID STUDIO) TEMPLATE 買到或Download 到??
因為寫JAVA 比軟較難學.